你無戴口罩我都仲可以理解，但你呢個時候仲隨地吐痰真係痴線

大佬，你要吐一係向狗屋狗舍吐，一係搵張紙包住吐啦大佬

Push